美國巴絲請入 海外報稅一問

如果你唔係好有錢做大生意,IRS一般好少機會查返以前既稅,如果真係查咪補足返資料交返稅,金額唔大一般都只係罰款,你老豆仲要回流返左香港咁多年,唔洗太擔心

唔該ching 一黎唔希望佢坐監啦 二黎覺得係時候盡番啲公民責任